唔訓既你 依家做緊咩野?

今個sem有神groupmate carry
上個sem做得好事多

有神快拜

靜到

係七仔買完宵夜

買左咩食

ko咗未

未
testing有問題

check咗大細階未

大鳩好

唔關事
logic問題

Hi#bye
#

精神！

我來了

Hi

驚俾人當free ride

唔識
唯有精神上支持

唔驚
做到俾人睇你有落力is ok

多謝姐姐
雖然我都唔識

搵工搵成點

搵人幫下你

召集同學之力

want sleep

Go

Too early wor Ching

犀飛利

已經贏一半

祈求心想事成嘅？

To hold you by the hand
must you first be in demand

考完試可以瘋狂行山了

拉

推

唔好

大家有冇試過喺連登同現實朋友相認咗？

U and i

Sweet到

禾刀吾色梨

點解波台啲人成日都咁

你有咩呵呵

有咩誤會

Check ig dm

冇人搵我

Is

有人會有女唔𥄫架咩

佢哋好懶成日唔想努力

咩呀 你轉返正身望望

我意思係佢哋個「拉」

我都第一時間醒起係你

Made you look

你Nben 啲嘢都唔知仲好意思用拉

有仔呢

你含啦仲唔講

痾到7彩shit

其實我鳩up
根本冇嘢

Deadbody俾人over咗

法治無屎，shit又想去

家下冇人識你呀

腸胃炎？

唔知，今日食左7仔飯團

唉，推

食咗藥未？

開始想識新男朋友但又覺得自己唔應該再用搵水泡嘅方法黎學放企 但原來要忍受一個人係咁難

食左無用，有無邊度夜媽媽買食

留返同nben講

7仔

鍾意咗個靚仔

依家單身?

我個肚搞撚到癲

希古恩xx?

姐係會𥄫

我鐘意條女唔知點好，表白定密友好

係啊 岩岩分咗個幾星期 一齊咗四年幾

啊好痛我後面

我女人黎

不要暗戀

振作絲打

無野屙 就咁搞肚

又話好耐冇交流

一個叮飯
一個湯
一包溫泉蛋
一個炸雞
雪糕
同太太一路食一路傾一路喊

靚仔先得人中意

所以點好

我痾左8個鐘爛屎水

其實完全唔想同佢以外嘅人親近但又好忍受唔到嗰種孤獨同埋失去世界嘅感覺 喺人面前我好似正正常常咁但其實內裡行屍走肉冇哂目標冇哂希望 想有人陪但又唔想係佢以外嘅人 真係好矛盾

多謝你聽我叫春 晚安

好多野食
好正

btw做咩喊

你google我上面果4個字就會知

姐姐我不想努力了

唔係單方面好感

Btw好欣賞巴打每日開呢個post俾我每日瞓前上黎講兩句

好啦
晚安

下世要努力

輕鬆
得閒上黎
最好有開心野些牙下

叫你留返

Have to sleep
See ya

Goodnight

頂
姐夫吖！！！！！

我下世先努力

早